ID: 3
Premise: The game of basketball consists of a ball being dunked by a man with a jersey
Hypothesis: A man with a jersey is dunking the ball at a basketball game

ID: 8
Premise: Two people wearing snowsuits are on the ground making snow angels
Hypothesis: Two people in snowsuits are lying in the snow and making snow angels

ID: 11
Premise: Four kids are doing backbends in the park
Hypothesis: Four girls are doing backbends and playing outdoors

ID: 12
Premise: Two groups of people are playing football
Hypothesis: Two teams are competing in a football match

ID: 13
Premise: Two teams are competing in a football match
Hypothesis: Football is being played by two competing teams

ID: 16
Premise: This group of people is practicing water safety and wearing preservers
Hypothesis: Preservers are being worn by a group of people who are practicing water safety

ID: 33
Premise: A man with a helmet painted red is riding a blue motorcycle down the road
Hypothesis: A motorcyclist is riding a motorbike along a roadway

ID: 36
Premise: The blond girl is dancing in front of the sound equipment
Hypothesis: The equipment in front of the blond dancing girl is sound

ID: 42
Premise: A person has blonde and flyaway hair and is playing a guitar
Hypothesis: A guitarist has blonde and flyaway hair

ID: 44
Premise: A man is in a parking lot and is playing tennis against a large wall
Hypothesis: A lone man is in a parking lot and is playing tennis against a large wall

ID: 46
Premise: A man, a woman and two girls are sitting on the beach
Hypothesis: A group of people is on a beach

ID: 47
Premise: A man, a woman and two girls are walking on the beach
Hypothesis: A group of people is near the sea

ID: 51
Premise: A group of scouts are hiking through the grass
Hypothesis: People are walking

ID: 54
Premise: Two men are holding bikes and standing on the side of a road covered of snow
Hypothesis: Two men with bikes are on the side of a snowy road

ID: 59
Premise: Two children and an adult are standing next to a tree limb
Hypothesis: Three people are standing next to a tree limb

ID: 62
Premise: A laughing child is holding a water gun and getting sprayed with water
Hypothesis: A child is holding a squirt gun

ID: 68
Premise: A dog that has a brown and white coat is trotting through shallow water
Hypothesis: A dog that has a white and brown colored coat is trotting through shallow water.

ID: 71
Premise: A group of boys are playing with a ball, in front of a large door made of wood
Hypothesis: The children are playing in front of a door, which is very large

ID: 74
Premise: A black, red, white and pink dress is being worn by a woman
Hypothesis: A dress, which is black, red, white and pink is being worn by a woman

ID: 76
Premise: A young lady with light brown hair is wearing a red necklace, a sweatshirt and earrings and is smiling
Hypothesis: A teenage girl is wearing beads that are red

ID: 84
Premise: One man is doing a trick with a bicycle in midair
Hypothesis: The cyclist is performing a trick in the air

ID: 85
Premise: One man is doing a bicycle trick in midair
Hypothesis: The cyclist is performing a trick in the air

ID: 86
Premise: A man and a woman are sitting comfortably on the bench
Hypothesis: Two people are sitting comfortably on the bench

ID: 90
Premise: A married couple is walking down the aisle
Hypothesis: A couple who have just got married are walking down the isle

ID: 91
Premise: A couple who have just got married are walking down the isle
Hypothesis: The bride and the groom are leaving after the wedding

ID: 92
Premise: The students are filling the classroom
Hypothesis: A classroom is full of students

ID: 93
Premise: The presentation is being watched by a classroom of students
Hypothesis: A classroom is full of students

ID: 97
Premise: A girl is looking on surprised from a front window in a house in Asia.
Hypothesis: A girl from Asia, in front of a brick window, looks surprised

ID: 98
Premise: A girl is wearing a t-shirt and has her mouth open.
Hypothesis: A girl has a t-shirt and is keeping her mouth open

ID: 102
Premise: A black and a white dog are joyfully running on the grass
Hypothesis: A dog, which has a black coat, and a white dog are running on the grass

ID: 104
Premise: Many people are skating in an ice park
Hypothesis: An ice skating rink placed outdoors is full of people

ID: 107
Premise: People are on a beach full of sand by the ocean and are enjoying a day full of sun
Hypothesis: A bunch of people is on the shore

ID: 115
Premise: A man is posing to be watched by another man
Hypothesis: A man doing a pose is being watched by another man

ID: 116
Premise: A man in a shirt dyed purple is looking at a man in a black shirt who is doing a funny face
Hypothesis: A man in a pose is being amusedly watched by another man

ID: 117
Premise: A man in a shirt dyed purple is looking at a man in a black shirt who is doing a face which looks funny
Hypothesis: A man doing a pose is being watched by another man

ID: 118
Premise: A man in a shirt dyed purple is looking at a man in a black shirt who is doing a funny face
Hypothesis: A man doing a pose is being watched by another man

ID: 119
Premise: A man is abruptly falling off a horse on a track laid in the wild
Hypothesis: A man is falling off a horse on a track and is laid in the wild

ID: 120
Premise: A man is falling off a horse on a track and is laid in the wild
Hypothesis: A man is getting on a horse on a track laid in the wild

ID: 128
Premise: The snowboarder is leaping over white snow
Hypothesis: One person who is practicing snowboarding jumps into the air

ID: 132
Premise: The young peaceful girl is lying about the grass found in the pink shirt
Hypothesis: The young girl with a pink shirt is peacefully lying on the grass

ID: 139
Premise: A man is driving a car
Hypothesis: The car is being driven by a man

ID: 144
Premise: A woman is slicing a carrot
Hypothesis: A carrot is being sliced by a woman

ID: 145
Premise: A potato is being sliced by a woman
Hypothesis: A woman is slicing a potato

ID: 152
Premise: Some women are dancing and singing 
Hypothesis: A woman is dancing and singing with other women

ID: 159
Premise: A man is playing soccer
Hypothesis: A man is playing a game with a ball

ID: 161
Premise: A boy is spanking a man with a plastic sword
Hypothesis: A man is being hit by a kid with a weapon

ID: 164
Premise: The young lady is measuring the ankle of another woman
Hypothesis: The woman is measuring the other woman

ID: 165
Premise: The lady is measuring the ankle of another woman
Hypothesis: The woman is measuring the other woman

ID: 171
Premise: The machine is shaving the end of a pencil
Hypothesis: A pencil is being shaved by the machine

ID: 172
Premise: A pencil is being shaved by the machine
Hypothesis: A machine is sharpening a pencil

ID: 173
Premise: The machine is shaving the end of a pencil
Hypothesis: A pencil is being sharpened

ID: 174
Premise: A machine is sharpening a pencil
Hypothesis: The machine is shaving the end of a pencil

ID: 180
Premise: Men are cutting wood
Hypothesis: Some men are sawing

ID: 181
Premise: Men are sawing logs
Hypothesis: Some men are sawing

ID: 188
Premise: A man is exercising
Hypothesis: A man is doing physical activity

ID: 189
Premise: Three young men are furiously running, jumping and kicking near a vending machine
Hypothesis: Three young men are running, jumping and kicking near a vending machine

ID: 193
Premise: Three boys in karate uniform are sparring
Hypothesis: Three boys in karate costumes are fighting

ID: 197
Premise: A tree is being picked up by a man
Hypothesis: A man is carrying a tree

ID: 201
Premise: The badger is burrowing a hole
Hypothesis: A hole is being burrowed by the badger

ID: 203
Premise: The chef is carefully pouring some oil into a pan
Hypothesis: Some liquid is being poured into a pan by a man

ID: 206
Premise: The man is cautiously feeding a mouse to the snake
Hypothesis: A snake is being fed a mouse by a man

ID: 209
Premise: A guy is cheerfully playing with a footbag
Hypothesis: The man isn't playing the piano

ID: 212
Premise: A woman is peeling the potato
Hypothesis: The potato is being peeled by a woman

ID: 215
Premise: A boat's sail is being reflected by the peaceful water
Hypothesis: A boat is sailing peacefully over the water

ID: 217
Premise: Some oil is being poured on the tomatoes by the man
Hypothesis: The man is pouring oil on a few tomatoes

ID: 221
Premise: A little cat is drinking fresh milk
Hypothesis: The milk is being drunk by a cat

ID: 222
Premise: A man is slicing an onion
Hypothesis: The onion is being cut by the man

ID: 223
Premise: An onion is being cut by a man
Hypothesis: A man is slicing an onion

ID: 224
Premise: The elephant is being ridden by the woman
Hypothesis: The woman is riding the elephant

ID: 225
Premise: Someone is feeding an animal
Hypothesis: Someone is giving food to an animal

ID: 226
Premise: A man is pushing the buttons of a microwave
Hypothesis: The buttons of a microwave are being pushed by a man

ID: 228
Premise: One man is turning on the microwave
Hypothesis: The buttons of a microwave are being pushed by a man

ID: 229
Premise: A flute is being played in a lovely way by a girl
Hypothesis: One woman is playing a flute

ID: 232
Premise: A cheetah is breathlessly chasing its prey across a field
Hypothesis: A cheetah is quickly running behind its prey.

ID: 234
Premise: A lion is pacing tiredly in a pen
Hypothesis: A lion is slowly walking

ID: 237
Premise: The person is dicing up a pepper which is orange
Hypothesis: An orange pepper is being diced up by a person

ID: 245
Premise: The microphone in front of the talking parrot is being muted
Hypothesis: A parrot is speaking

ID: 248
Premise: The food on the trays is being eaten by the kittens
Hypothesis: The kittens are eating the food on the trays

ID: 255
Premise: The woman is playing a guitar, which is acoustic, and singing
Hypothesis: One person is playing the guitar and singing

ID: 256
Premise: The woman is playing a guitar, which is acoustic, and singing
Hypothesis: A person is playing a guitar and singing

ID: 259
Premise: The horse is being ridden by a man
Hypothesis: A man is riding the animal

ID: 261
Premise: The guitar is being played by a girl
Hypothesis: The person is practicing the guitar

ID: 263
Premise: Some meat is being cut into pieces by a woman
Hypothesis: A woman is cutting some meat into pieces

ID: 265
Premise: A lady is cutting up some meat
Hypothesis: Some meat is being cut into pieces by a woman

ID: 266
Premise: A white car is being driven by the man
Hypothesis: A man's white car is being driven away

ID: 275
Premise: The woman is cracking two eggs into a glass bowl
Hypothesis: An egg is being cracked into a bowl by a woman

ID: 277
Premise: A few men are playing cricket
Hypothesis: Some people are playing cricket

ID: 278
Premise: People are playing cricket
Hypothesis: A few men are playing cricket

ID: 281
Premise: Two kids are playing in a swimming pool with a crocodile float that is green
Hypothesis: Two kids are pushing an inflatable crocodile in a pool

ID: 283
Premise: The man is abruptly knocked off of a horse
Hypothesis: Someone is falling off a horse

ID: 284
Premise: The man is being knocked off of a horse
Hypothesis: Someone is falling off a horse

ID: 286
Premise: The dog is knocking a boy into the water
Hypothesis: A boy is being knocked into the water by the dog

ID: 288
Premise: Cereal is being eaten by the man
Hypothesis: The man is eating cereal

ID: 292
Premise: A dog is biting a can
Hypothesis: A can is being bitten by a dog

ID: 295
Premise: A camera is being hammered onto the nail by the man
Hypothesis: The man is hammering a nail with a camera

ID: 299
Premise: A carrot is being sliced by a woman
Hypothesis: A woman is slicing a carrot

ID: 301
Premise: The oriental lady is cutting a carrot into thin pieces
Hypothesis: A carrot is being sliced by a woman

ID: 303
Premise: A man is pouring a plate of shredded cheese into a pot of sauce
Hypothesis: A man is pouring a plate of cheese which is shredded into a pot of sauce

ID: 305
Premise: A man is pouring a plate of cheese which is shredded into a pot of sauce
Hypothesis: The lady is adding cheese to the sauce

ID: 306
Premise: Some cameras are being burned by a person with a blow torch
Hypothesis: A person is burning some cameras with a blow torch

ID: 307
Premise: A person is burning some cameras with a blow torch
Hypothesis: The person is setting fire to the cameras

ID: 311
Premise: A person is slicing a carrot into pieces
Hypothesis: A carrot is being sliced into pieces by a person

ID: 317
Premise: The woman is slicing an onion with a knife
Hypothesis: An onion is being sliced with a knife by the woman

ID: 320
Premise: The runners are racing impetuously around a track
Hypothesis: Runners are competing in a race

ID: 321
Premise: The runners are racing around a track
Hypothesis: Runners are competing in a race

ID: 324
Premise: The keyboard is being played with his nose by a man
Hypothesis: A man is playing the keyboard with his nose

ID: 325
Premise: A man at the keyboard is playing with his nose
Hypothesis: A man is playing the keyboard with his nose

ID: 327
Premise: A baby rhino is following an adult rhino
Hypothesis: A rhino, which is little, is following an adult rhino

ID: 329
Premise: A baby rhino is following an adult rhino
Hypothesis: A rhino, which is a youngling, is walking around a pen with its mother

ID: 332
Premise: A group of people is singing
Hypothesis: A few people are singing

ID: 335
Premise: The man is playing a guitar
Hypothesis: A guitar is being played by the man

ID: 347
Premise: A little girl is playing a grand piano on stage
Hypothesis: A little girl is playing a piano, which is very big, on stage

ID: 351
Premise: A man is playing a guitar
Hypothesis: Someone is strumming the guitar

ID: 360
Premise: A bull dog is being brushed by the monkey
Hypothesis: A monkey is brushing the dog

ID: 364
Premise: The lady is dicing onions
Hypothesis: A woman is cutting an onion

ID: 365
Premise: The woman is dicing onions
Hypothesis: A woman is cutting an onion

ID: 366
Premise: A man with a hard hat is dancing
Hypothesis: A man is wearing a hat which is hard and is dancing

ID: 369
Premise: Two boys on a couch are playing games on the TV
Hypothesis: Two boys on a couch are playing video games

ID: 372
Premise: The man is slicing vegetables
Hypothesis: Vegetables are being sliced by a man

ID: 381
Premise: Noodles are being boiled in water by a woman
Hypothesis: A person is boiling noodles

ID: 384
Premise: The lady is breaking raw eggs into a bowl
Hypothesis: Eggs are being cracked into a bowl by the woman

ID: 387
Premise: Soccer players are kicking a soccer ball into the goal
Hypothesis: A soccer player is scoring a goal

ID: 392
Premise: The woman is walking the dog
Hypothesis: The dog is being walked by the woman

ID: 398
Premise: The lady is penciling on eyeshadow
Hypothesis: The girl is using an eye pencil on her eyelid

ID: 399
Premise: The girl is using a pencil for the eyes on her eyelid
Hypothesis: The woman is penciling on eyeshadow

ID: 400
Premise: The girl is using an eye pencil on her eyelid
Hypothesis: The woman is penciling on eyeshadow

ID: 404
Premise: Two cats are playfully fighting each other
Hypothesis: The cats are playing with each other

ID: 407
Premise: A man is riding a mechanical bull
Hypothesis: The man is riding a bull which is mechanical

ID: 410
Premise: A woman is playing a flute
Hypothesis: The flute is being played by the woman

ID: 413
Premise: The man is lifting weights
Hypothesis: Weights are being lifted by the man

ID: 420
Premise: A woman is penciling on eyeshadow
Hypothesis: A woman is putting cosmetics on her eyelid

ID: 421
Premise: The woman is penciling on eyeshadow
Hypothesis: A woman is putting cosmetics on her eyelid

ID: 425
Premise: Different teams are playing football on the field
Hypothesis: Two teams are playing soccer

ID: 429
Premise: A man in a suit is standing at a microphone and singing
Hypothesis: The man is staging a microphone and is singing

ID: 430
Premise: The man in a suit is standing at a microphone and singing
Hypothesis: The man on stage is singing into the microphone

ID: 438
Premise: A man is pouring oil into a pan
Hypothesis: Oil is being poured into a skillet by a man

ID: 442
Premise: A woman is driving a car and is animatedly talking to the man who is seated beside her
Hypothesis: The woman and the man are travelling by car

ID: 443
Premise: A woman is driving a car and is talking to the man who is seated beside her
Hypothesis: The woman and the man are travelling by car

ID: 444
Premise: The fur of a cat is being combed by a person
Hypothesis: A person is brushing a cat

ID: 445
Premise: A person is combing the fur of a cat
Hypothesis: The person is brushing a cat

ID: 446
Premise: Broccoli is being chopped by a woman
Hypothesis: A woman is chopping broccoli

ID: 450
Premise: The man is sitting on the floor in a room and strumming a guitar
Hypothesis: A man is sitting on the floor and is playing a guitar

ID: 451
Premise: A man is sitting on the floor in a room and strumming a guitar
Hypothesis: A man is sitting on the floor and is playing a guitar

ID: 454
Premise: One man is eating some food
Hypothesis: The man is eating

ID: 455
Premise: The man is eating
Hypothesis: A man is eating some food

ID: 463
Premise: A man is performing tricks with a soccer ball
Hypothesis: A man is kicking a soccer ball

ID: 471
Premise: A man is trekking in the woods
Hypothesis: The man is hiking in the woods

ID: 475
Premise: The lady is stirring meat in a bowl
Hypothesis: A lady is mixing a meat mixture in a bowl

ID: 477
Premise: A woman is squeezing a lemon
Hypothesis: The woman is squeezing juice out of a lemon

ID: 478
Premise: A woman is squeezing juice out of a lemon
Hypothesis: A lemon is being squeezed by a woman

ID: 481
Premise: A kitten is playing with a blue rope toy
Hypothesis: The little cat is playing with a toy

ID: 482
Premise: A kitten is playing with a blue rope toy
Hypothesis: The kitten is playing with a toy

ID: 487
Premise: A man is playing the guitar
Hypothesis: A guitar is being played by a man

ID: 489
Premise: A person is kicking a ball for a soccer game between somebody's feet
Hypothesis: A person is kicking a soccer ball between their feet

ID: 491
Premise: A person is kicking a soccer ball between their feet
Hypothesis: The person who is playing soccer is kicking the ball between somebody's legs

ID: 493
Premise: A man is walking a woman through the woods
Hypothesis: A man and a woman are walking through the woods

ID: 498
Premise: The plane, which is south African, is flying in a blue sky
Hypothesis: An airplane is flying through the air

ID: 503
Premise: The man is slicing bread
Hypothesis: Bread is being sliced by the man

ID: 512
Premise: Some bamboo is being eaten by a panda bear
Hypothesis: The panda is eating bamboo

ID: 516
Premise: A person is folding a tortilla
Hypothesis: A tortilla is being folded by a person

ID: 517
Premise: A man is folding a tortilla
Hypothesis: A tortilla is being folded by a person

ID: 520
Premise: A person is wiping butter on a tray
Hypothesis: A tray is being buttered by a person

ID: 525
Premise: A guitar is being passionately played by a man
Hypothesis: A man is playing a guitar

ID: 529
Premise: Garlic is being diced by the woman
Hypothesis: The woman is dicing garlic

ID: 543
Premise: A man is playing the drum
Hypothesis: The drums are being played by a man

ID: 548
Premise: A bicycle is being ridden by a man
Hypothesis: A man is riding a bicycle

ID: 554
Premise: A woman is clumsily putting meat in a pan
Hypothesis: The meat is being dropped into a pan

ID: 555
Premise: A frog is being handled by the woman
Hypothesis: The woman is handling a frog

ID: 560
Premise: Racers are running down a track
Hypothesis: Some racers are running down a track

ID: 561
Premise: Runners are racing down a track
Hypothesis: Racers are running down a track

ID: 567
Premise: A boy is looking at a calendar
Hypothesis: The boy is studying a calendar

ID: 574
Premise: The pepper is being sliced by a woman with a knife
Hypothesis: The woman with a knife is slicing a pepper

ID: 575
Premise: The pepper is being sliced by a woman with a knife
Hypothesis: A woman is slicing a green pepper

ID: 576
Premise: A woman is slicing a pepper which is green
Hypothesis: The woman with a knife is slicing a pepper

ID: 577
Premise: A woman is slicing a green pepper
Hypothesis: The woman with a knife is slicing a pepper

ID: 579
Premise: A man is riding a horse
Hypothesis: A horse is being ridden by a man

ID: 587
Premise: A man is rising from a swamp
Hypothesis: A man is coming out of the water

ID: 594
Premise: The women are dancing outside
Hypothesis: A few people are dancing

ID: 598
Premise: The boy is riding a bike on the top of a metal fence
Hypothesis: The biker is riding along the top of a fence

ID: 599
Premise: The boy is riding a bike on the top of a metal fence
Hypothesis: A biker is riding along the top of a fence

ID: 604
Premise: A woman is slicing a tomato
Hypothesis: A tomato is being sliced by a woman

ID: 608
Premise: A man is breaking tiles with his hands
Hypothesis: Tiles are being broken with his hands by a man

ID: 612
Premise: A horse is being ridden by a man
Hypothesis: The man is riding a horse

ID: 615
Premise: Some food is being eaten by a man
Hypothesis: A man is eating some food

ID: 616
Premise: A pizza is being eaten by a man
Hypothesis: A man is eating some food

ID: 619
Premise: A woman is cutting an onion
Hypothesis: A woman is not cutting meat

ID: 622
Premise: A man is dancing
Hypothesis: A man is performing a dance

ID: 625
Premise: A woman is stroking a lemur
Hypothesis: A lemur is being stroked by a woman

ID: 626
Premise: A lemur is eating quickly
Hypothesis: The animal with big eyes is eating

ID: 628
Premise: A man is playing a flute
Hypothesis: A flute is being played by a man

ID: 631
Premise: A person is quickly cutting mushrooms with a knife
Hypothesis: A man is rapidly chopping some mushrooms with a knife

ID: 632
Premise: An old woman is shaking hands with a man
Hypothesis: Two persons are shaking hands

ID: 634
Premise: The woman is cutting cooked octopus
Hypothesis: A woman is chopping up an octopus

ID: 640
Premise: The man is painting
Hypothesis: A man is drawing

ID: 644
Premise: Someone is playing a piano
Hypothesis: A piano is being played by someone

ID: 645
Premise: A shoe is being tied by a man
Hypothesis: A man is tying a shoe

ID: 647
Premise: A guy is riding a horse
Hypothesis: A horse is being ridden by a guy

ID: 648
Premise: A man is riding a horse in the desert
Hypothesis: A man is riding a horse in a sandy land

ID: 650
Premise: A paper plate is being cut by the man
Hypothesis: The man is cutting a paper plate

ID: 651
Premise: A man is cutting a paper plate
Hypothesis: A paper plate is being cut by the man

ID: 652
Premise: A paper plate is being cut by a man
Hypothesis: The man is cutting a paper plate

ID: 655
Premise: Two people in a race are flipping the tires of a tractor
Hypothesis: Two men are racing in a tire rolling competition

ID: 656
Premise: An alligator is being patted on the mouth by a man
Hypothesis: A man is patting an alligator on the mouth

ID: 661
Premise: A rhino is grazing in a field
Hypothesis: A animal is grazing in a field

ID: 662
Premise: A rhino is grazing in a field
Hypothesis: The rhino is grazing on the grass

ID: 664
Premise: A man and a woman are running together and holding hands
Hypothesis: A couple is running and holding hands

ID: 668
Premise: The patient is being helped by the doctor
Hypothesis: The doctor is helping the patient

ID: 669
Premise: A woman is being massaged by a man
Hypothesis: A man is massaging a woman

ID: 670
Premise: A piece of wood is being screwed to a wall by a man
Hypothesis: A man is screwing a piece of wood to a wall

ID: 674
Premise: A container is being shaken over a sink in the kitchen by a man
Hypothesis: A man is shaking a container over a sink in the kitchen

ID: 676
Premise: A group of men is fighting
Hypothesis: Two men are fighting

ID: 678
Premise: A woman is riding a horse
Hypothesis: An animal is being ridden by a woman

ID: 679
Premise: A woman is riding a horse
Hypothesis: A horse is being ridden by a woman

ID: 681
Premise: Some onions are being cut by a person
Hypothesis: A person is slicing some onions

ID: 682
Premise: A man is playing a guitar
Hypothesis: A guitar is being played by a man

ID: 683
Premise: A man is singing and playing a guitar
Hypothesis: A man is performing with a guitar

ID: 685
Premise: A man is singing and playing a guitar
Hypothesis: A guitar is being played by a man

ID: 686
Premise: A man is driving a car
Hypothesis: A car is being driven by a man

ID: 688
Premise: A car is being driven by a man
Hypothesis: A man is driving a car

ID: 693
Premise: A violin is being played by a man
Hypothesis: A man is playing a violin

ID: 697
Premise: A man is drilling a hole in a piece of wood
Hypothesis: Someone is making a hole in a strip of wood with a drill

ID: 702
Premise: A man is fixing a silencer to a gun
Hypothesis: A man is fitting a silencer to a weapon

ID: 704
Premise: A man on a motorcycle is riding on one wheel
Hypothesis: A man on a motorcycle is doing a trick

ID: 706
Premise: A man on a motorcycle is riding on one wheel
Hypothesis: A person is performing tricks on a motorcycle

ID: 711
Premise: A boy is playing guitar
Hypothesis: A guitar is being played by a boy

ID: 715
Premise: A soda is being opened and drunk by a woman
Hypothesis: A woman is opening a soda and drinking it

ID: 716
Premise: A woman is riding on an elephant
Hypothesis: An elephant is being ridden by a woman

ID: 719
Premise: A man is slicing a potato
Hypothesis: A man is slicing a potato into pieces

ID: 721
Premise: Carrots are being sliced by a woman
Hypothesis: A woman is slicing carrots

ID: 723
Premise: Vegetables are being mixed in a pot by a man
Hypothesis: A person is stirring vegetables in a pot

ID: 724
Premise: A man is doing pull-ups
Hypothesis: A man is doing exercises

ID: 728
Premise: A woman is being carried by a man
Hypothesis: A man is carrying a woman

ID: 730
Premise: A guitar is being played by a man
Hypothesis: A man is playing a guitar

ID: 734
Premise: A small tree is being eaten by a baby elephant
Hypothesis: A baby elephant is eating a small tree

ID: 741
Premise: Makeup is being put on the man by the woman
Hypothesis: The woman is putting makeup on the man

ID: 745
Premise: A woman is cutting an onion
Hypothesis: An onion is being cut by a woman

ID: 746
Premise: A potato is being cut by a man
Hypothesis: A man is cutting a potato

ID: 749
Premise: A potato is being cut by a man
Hypothesis: A man is slicing a potato

ID: 751
Premise: A man is playing the guitar
Hypothesis: The guitar is being played by a man

ID: 753
Premise: A man is playing the piano
Hypothesis: The piano is being played by a man

ID: 754
Premise: A woman is playing the violin
Hypothesis: The violin is being played by a woman

ID: 760
Premise: A man is riding a water toy in the water
Hypothesis: A man is playing with a water toy in the water

ID: 761
Premise: A person is playing a piano
Hypothesis: A piano is being played by a person

ID: 762
Premise: A person is slicing a potato
Hypothesis: A potato is being sliced by a person

ID: 768
Premise: A woman is deep frying food
Hypothesis: Food is being deep fried by a woman

ID: 769
Premise: Food is being deep fried by a woman
Hypothesis: A woman is frying some food

ID: 771
Premise: A man is petting two dogs
Hypothesis: Two dogs are being petted by a man

ID: 776
Premise: A tiger cub is roaring
Hypothesis: A tiger cub is making a sound

ID: 779
Premise: A horse is being ridden by a man
Hypothesis: A man is riding a horse

ID: 788
Premise: A girl is communicating with sign language
Hypothesis: A young girl is using sign language

ID: 793
Premise: Potatoes are being sliced by a man
Hypothesis: A man is slicing potatoes

ID: 794
Premise: The man is slicing a potato
Hypothesis: A potato is being sliced by the man

ID: 796
Premise: A flute is being played by a girl
Hypothesis: A girl is playing a flute

ID: 797
Premise: A flute is being played by a girl
Hypothesis: A girl is playing a wind instrument

ID: 798
Premise: The piano is being played by someone
Hypothesis: Someone is playing piano

ID: 801
Premise: The man is adding seasoning to the water in a bowl
Hypothesis: Seasoning is being added to the water by the man

ID: 803
Premise: A woman is peeling a potato
Hypothesis: A potato is being peeled by a woman

ID: 804
Premise: The lady is peeling the potato
Hypothesis: A potato is being peeled by a woman

ID: 805
Premise: The drums are being played by a man
Hypothesis: A man is playing the drums

ID: 816
Premise: Fish is being cooked by a woman
Hypothesis: A woman is cooking fish

ID: 817
Premise: Fish is being fried by a woman
Hypothesis: A woman is cooking fish

ID: 818
Premise: A woman is frying fish
Hypothesis: Fish is being cooked by a woman

ID: 822
Premise: A skunk is being held by a person
Hypothesis: A person is holding a skunk

ID: 824
Premise: The lady is cracking an egg into a bowl
Hypothesis: The person is cracking eggs into a bowl

ID: 832
Premise: The girl is trotting on the horse
Hypothesis: A horse is being ridden by a girl

ID: 835
Premise: The man is using a sledgehammer to break a concrete block that is on another person
Hypothesis: A man is breaking a slab of concrete with a sledge hammer

ID: 837
Premise: The man is using a sledgehammer to break a concrete block that is on another man
Hypothesis: A man is breaking a slab of concrete with a sledge hammer

ID: 845
Premise: A young boy is singing and playing a guitar
Hypothesis: The guitar is being played by a kid

ID: 847
Premise: Someone is stirring chili in a kettle
Hypothesis: A pot of chili is being stirred by someone with a spoon

ID: 849
Premise: A bottle is being licked by the cat
Hypothesis: The cat is licking a bottle

ID: 853
Premise: Some cheese is being put on a pizza by a man
Hypothesis: The man is sprinkling cheese on the pizza

ID: 854
Premise: The man is sprinkling cheese on the pizza
Hypothesis: A man is putting some cheese on a pizza

ID: 863
Premise: Hay is being eaten by a cow
Hypothesis: A cow is eating grass

ID: 864
Premise: A cow is eating hay
Hypothesis: A cow is grazing

ID: 868
Premise: A man is talking to a woman
Hypothesis: A man and a woman are speaking

ID: 870
Premise: A man is slicing a fish
Hypothesis: A fish is being sliced by a man

ID: 875
Premise: Two women are dancing and singing in front of a crowd
Hypothesis: The persons are singing and dancing

ID: 876
Premise: Two women are dancing and singing in front of a crowd
Hypothesis: The women are singing and dancing

ID: 882
Premise: Potatoes are being sliced by a woman
Hypothesis: A woman is slicing potatoes

ID: 885
Premise: Someone is pouring ingredients into a pot
Hypothesis: Someone is adding ingredients to a pot

ID: 886
Premise: A man is putting vegetables into a pot
Hypothesis: Someone is pouring ingredients into a pot

ID: 900
Premise: A man is standing beside a large and colorful birdcage
Hypothesis: The man is standing next to a bird cage

ID: 901
Premise: A brown and white dog is holding a baseball in its mouth
Hypothesis: A dog, which has a brown and white coat, is holding a baseball in its mouth

ID: 903
Premise: A brown and white dog is holding a baseball in its mouth
Hypothesis: A baseball is being held in its mouth by a black and white dog

ID: 906
Premise: Two people are wading through the water
Hypothesis: A couple or people are wading through the water

ID: 908
Premise: The wave is being ridden by a surfer
Hypothesis: A surfer is riding the wave

ID: 910
Premise: A bicyclist is holding a bike over his head in a group of people
Hypothesis: A bike is being held over his head by a bicyclist in a group of people

ID: 911
Premise: A cold cyclist is celebrating
Hypothesis: Something is being celebrated by a cold cyclist

ID: 918
Premise: Two women are wearing bikinis and are walking on the sand
Hypothesis: Two women are wearing bikinis on the beach which is sandy

ID: 922
Premise: A black dog is running in the grass and its tongue is hanging out
Hypothesis: A black dog is hanging out in the grass and running with its tongue out

ID: 926
Premise: A white dog is wearing a Christmas reindeer headband and is playing with a dog with a brown coat in the grass
Hypothesis: The white dog wearing reindeer ears is near a brown dog

ID: 930
Premise: A bike is being ridden by a person
Hypothesis: A person is riding a bike

ID: 939
Premise: A person is standing in a vast field of glacial ice
Hypothesis: The person is standing on white ice

ID: 941
Premise: The man is taking a picture of himself and another guy
Hypothesis: A man is holding up an electronic device

ID: 946
Premise: Women are wearing bunny ears and race numbers and are curiously pointing at something in the distance
Hypothesis: Several women are wearing pink bunny ears and are pointing to the right

ID: 947
Premise: The goal is being guarded by a hockey player in a yellow jersey
Hypothesis: A hockey player in a yellow jersey is guarding the goal

ID: 948
Premise: The ice hockey goalkeeper is wearing a yellow jersey and is defending the goal
Hypothesis: A hockey player in a yellow jersey is guarding the goal

ID: 950
Premise: A woman is wearing a blue helmet and is riding a bicycle in a parking lot
Hypothesis: The bicyclist is not riding on a city street

ID: 957
Premise: A horse is leaping a hurdle and has a rider on its back
Hypothesis: A horse and its rider are leaping over a barrier

ID: 958
Premise: Two teammates are lifting a football player in a red and white uniform
Hypothesis: A football player in a red and white uniform is being lifted by two teammates

ID: 963
Premise: Four middle eastern children, three girls and one boy, are climbing on the grotto with a pink interior
Hypothesis: The grotto with a pink interior is being climbed by four middle eastern children, three girls and one boy

ID: 964
Premise: The grotto with a pink interior is being climbed by four middle eastern children, three girls and one boy
Hypothesis: A group of kids is playing on a colorful structure

ID: 965
Premise: Four middle eastern children, three girls and one boy, are climbing on the grotto with a pink interior
Hypothesis: A group of kids is playing on a structure which is colorful

ID: 968
Premise: A child is making a snow ball
Hypothesis: A snow ball is being made by a child

ID: 970
Premise: Two people are sitting in lawn chairs and are reading books
Hypothesis: Two people in two chairs are reading

ID: 980
Premise: A man on a bicycle is riding on the beach
Hypothesis: A person is riding a bicycle in the sand beside the ocean

ID: 982
Premise: A duck, which is large, is flying over a rocky stream
Hypothesis: A seabird is flying over some rocks

ID: 986
Premise: A dog is running up a hill full of grass
Hypothesis: A dog is running up a grassy hill

ID: 987
Premise: A dog is running up a hill full of grass
Hypothesis: A dog is running uphill

ID: 988
Premise: A dog is running up a grassy hill
Hypothesis: A dog is running uphill

ID: 992
Premise: Two white dogs are running and jumping along a beach
Hypothesis: Two dogs are playing on the beach

ID: 1000
Premise: A snowboarder is doing a flip over a mound of snow
Hypothesis: Somebody is leaping in the air on a board

ID: 1009
Premise: A white dog is standing on the leaves on the ground
Hypothesis: A dog, which is white, is standing on fallen leaves

ID: 1012
Premise: A boy and a girl are playing on the outdoor gym
Hypothesis: Some children are playing on a playground

ID: 1013
Premise: A biker with a blue jacket, black pants and a white helmet is driving recklessly on dirt and people watch
Hypothesis: A biker with a blue jacket, black pants and a white helmet is driving on dirt and people are watching

ID: 1014
Premise: A biker with a blue jacket, black pants and a white helmet is driving on dirt and people are watching
Hypothesis: Blue and black pants are being worn by the motocross rider

ID: 1015
Premise: A young Asian woman with pink gloves is standing in the snow
Hypothesis: A woman, who is young and Asian, with gloves colored in pink, is standing in the snow

ID: 1018
Premise: Orange juice is being drunk by a man who is walking on a sunny day
Hypothesis: A man is drinking orange juice and walking on a sunny day

ID: 1019
Premise: Orange juice is being drunk by a man who is walking on a sunny day
Hypothesis: A man is drinking orange juice and walking

ID: 1026
Premise: A brown dog and a black dog are playing in the sand
Hypothesis: The black dog is playing with the brown dog on the sand

ID: 1027
Premise: A brown dog and a black dog are playing in the sand
Hypothesis: A black dog is playing with a brown dog on the sand

ID: 1030
Premise: Three men and a woman are standing still for a picture
Hypothesis: A woman and three men are posing for a photo

ID: 1034
Premise: The black dog is climbing on a rock
Hypothesis: A rock is being climbed by the black dog

ID: 1036
Premise: A child is holding a camera in front of his face
Hypothesis: A camera is being held in front of the face of a child

ID: 1039
Premise: Two boys, who look small, dressed in tuxedos are sitting on a red carpeted floor
Hypothesis: Two little boys are wearing tuxedos

ID: 1040
Premise: Two small boys dressed in tuxedos are standing on a red carpeted floor
Hypothesis: Two little boys are wearing tuxedos

ID: 1041
Premise: Two small boys dressed in tuxedos are sitting on a red carpeted floor
Hypothesis: Two little kids are wearing tuxedos

ID: 1046
Premise: A dog with a muzzle and a blue jacket is running around the yard
Hypothesis: A dog with a blue blanket is running through the grass

ID: 1047
Premise: A colored toy is being carried by a brown dog in the grass
Hypothesis: A brown dog is carrying a colored toy in the grass

ID: 1049
Premise: A ball is being caught by a dog in mid air
Hypothesis: A dog is catching a ball in mid air

ID: 1055
Premise: The man is doing a wheelie on a mountain bike
Hypothesis: A person on a bike is riding on one wheel only

ID: 1056
Premise: One man is doing a wheelie on the mountain bike
Hypothesis: A man on a bicycle is riding on one wheel only

ID: 1057
Premise: The man is doing a wheelie on a mountain bike
Hypothesis: A man on a bicycle is riding on one wheel only

ID: 1061
Premise: A furry brown dog is running through the grassy area
Hypothesis: The brown dog is playing outdoors

ID: 1066
Premise: A young child is running down a road made of gravel that is covered with dead leaves
Hypothesis: A young child is running outside over the fallen leaves

ID: 1067
Premise: A young child is running down a gravel road that is covered with dead leaves
Hypothesis: A young child is running outside over the fallen leaves

ID: 1074
Premise: Two children are playing on a statue
Hypothesis: Small kids are climbing a statue in a park

ID: 1075
Premise: Small children are climbing a statue in a park
Hypothesis: Some children are playing on a statue

ID: 1076
Premise: A tower is being looked at by a blonde lady
Hypothesis: A blonde lady is looking at a tower

ID: 1080
Premise: A smiling boy in winter clothes is waving his mittened hands outside a building in the snow
Hypothesis: A young child dressed for cold weather is standing outside

ID: 1089
Premise: A man and two women in a darkened room are sitting at a table with candles
Hypothesis: The group of people is sitting in a room which is dim

ID: 1090
Premise: A blue ball is being caught by the dog
Hypothesis: The dog is catching a blue ball

ID: 1092
Premise: Two dogs are battling for a frisbee in a lake
Hypothesis: Two brown dogs are playing with a frisbee in the water

ID: 1103
Premise: A person on a bike is jumping through the air and the sun is flaring through the bike frame
Hypothesis: The person is flying through the air on a bicycle

ID: 1109
Premise: It is snowing on two playing dogs
Hypothesis: Two dogs are playing in the snow

ID: 1111
Premise: The brown dog and the gray dog are playing in the snow
Hypothesis: Two dogs are playing in the snow

ID: 1112
Premise: A brown dog and a gray dog are playing in the snow
Hypothesis: Two dogs are playing in the snow

ID: 1116
Premise: A man is wearing a red jacket and standing beside a yellow canoe on some rocks with water in the background
Hypothesis: The man in the red jacket is standing next to the yellow kayak on some rocks by the ocean

ID: 1119
Premise: The black dog is walking along a tree trunk bridge over water
Hypothesis: A river is being crossed by a dog on a bridge made from a fallen tree

ID: 1121
Premise: A little boy is proudly wearing a green soccer strip and is running on the grass
Hypothesis: A child in a green and white sports uniform is running over the grass

ID: 1125
Premise: A little boy with brown hair is jumping off of a brown chair onto the floor
Hypothesis: A young boy is quickly jumping off a chair

ID: 1138
Premise: A big wave is being ridden by a surfer across dark green water
Hypothesis: The surfer is riding a big wave

ID: 1140
Premise: A person wearing grey pants is airborne on a snowboard
Hypothesis: A person is wearing grey pants on a snowboard

ID: 1151
Premise: A man on a motorcycle is riding on a track and waving happily
Hypothesis: A man on a motorcycle is riding on a track and waving

ID: 1155
Premise: A white horse is being ridden by a man in a blue cowboy hat
Hypothesis: A man in a blue cowboy hat is riding a white horse

ID: 1157
Premise: Three people are driving ATVs
Hypothesis: Three people are driving four wheel vehicles in a field

ID: 1165
Premise: A dog is running through a field and is chasing a ball
Hypothesis: A dog is running towards a ball

ID: 1169
Premise: A basketball player is on the court floor and the ball is being grabbed by another one
Hypothesis: Two basketball players are scrambling for the ball on the court

ID: 1170
Premise: A basketball player is on the court floor and another one is grabbing the ball
Hypothesis: Two basketball players are scrambling for the ball on the court

ID: 1173
Premise: The man surrounded by photographers is wearing a gray suit and glasses
Hypothesis: A man in a suit is being surrounded by photographers

ID: 1176
Premise: Boys are dangling from straps and kicking at each other
Hypothesis: People are dangling from straps and kicking at each other

ID: 1184
Premise: Two men are carrying colorful baskets and blankets and walking near a building
Hypothesis: Two people are walking with laden baskets and blankets

ID: 1185
Premise: Two people are carrying colorful baskets and blankets and walking near a building
Hypothesis: Two people are walking with laden baskets and blankets

ID: 1190
Premise: Mud is covering a topless woman
Hypothesis: A topless woman is being covered in mud

ID: 1195
Premise: A man in a purple hat is climbing a rocky wall with bare hands
Hypothesis: The man is rock climbing

ID: 1196
Premise: A large brown dog is jumping over a red hurdle
Hypothesis: A red hurdle is being jumped by a large brown dog

ID: 1197
Premise: A brown and white dog is jumping over a red, yellow and white barrier
Hypothesis: A brown and white dog is jumping over a red, yellow and white hurdle

ID: 1199
Premise: A yellow dog is drinking water from the faucet
Hypothesis:  water from the faucet is being drunk by a yellow dog

ID: 1207
Premise: An older man and a woman are riding bikes on the boardwalk near the water
Hypothesis: A middle aged man and woman are riding bikes down a road beside the water

ID: 1209
Premise: Pedestrians and cars are moving through a traffic jam in a big city
Hypothesis: Some people and cars are on a crowded street

ID: 1210
Premise: Pedestrians and cars are moving through a traffic jam in a big city
Hypothesis: Some people and vehicles are on a crowded street

ID: 1213
Premise: Two brown and white dogs are fighting on a grassy area in front of a tree
Hypothesis: Two animals are playing outside

ID: 1214
Premise: A soccer player is sitting on the field and is drinking water
Hypothesis: Water is being drunk by a soccer player sitting on the field

ID: 1215
Premise: Water is being drunk by a soccer player sitting on the field
Hypothesis: A man is sitting on the grass and drinking from a water bottle

ID: 1217
Premise: Sunglasses are being worn by a boy
Hypothesis: A boy is wearing sunglasses

ID: 1218
Premise: A chubby faced boy is wearing dark glasses
Hypothesis: A boy is wearing sunglasses

ID: 1227
Premise: A man is playing guitar next to a drummer
Hypothesis: A guitar is being played by a man next to a drummer

ID: 1236
Premise: A young man on a bmx bicycle is jumping on a masonry pyramid
Hypothesis: A bicyclist is jumping on a pyramid-shaped ramp

ID: 1240
Premise: A toddler is making a splash inside a blue paddling pool
Hypothesis: The child is splashing water in a pool

ID: 1241
Premise: A toddler is making a splash inside a blue paddling pool
Hypothesis: The child is splashing water in a small blue pool

ID: 1245
Premise: A man is standing on a black jeep on a dirt hill
Hypothesis: A man is standing on a dirt hill next to a black jeep

ID: 1246
Premise: A black dog and a small white and black dog are looking up at a kitchen countertop
Hypothesis: Two dogs are looking up at a kitchen countertop

ID: 1247
Premise: A large dog and a small dog are standing next to the kitchen counter and are sniffing
Hypothesis: A large dog and a small dog are standing next to the kitchen counter and are investigating

ID: 1249
Premise: A dirty tan dog is rolling in the dirt and looking right at the camera
Hypothesis: A dog is playing on the ground

ID: 1254
Premise: A person on a yellow dirt bike is taking a jump
Hypothesis: A cyclist on a yellow bike is airborne

ID: 1258
Premise: A group of people is gathering at a stand at the fair
Hypothesis: The people are standing at a carnival

ID: 1275
Premise: The young child is riding a three wheeled scooter down the sidewalk
Hypothesis: A toddler is riding a plastic scooter toy

ID: 1279
Premise: People are clustered around a bonfire at night
Hypothesis: Several people are gathered around a fire at night

ID: 1283
Premise: Two animals are running through the park
Hypothesis: Two dogs are running quickly through a park

ID: 1295
Premise: A middle eastern man is standing with the back against a lamp post near to other people
Hypothesis: A man is leaning against a pole and is surrounded

ID: 1296
Premise: A middle eastern man is standing with the back against a lamp post near to other people
Hypothesis: A man is leaning against a pole and is surrounded by people

ID: 1298
Premise: A man and a woman are standing in front of an art gallery and are looking at a map
Hypothesis: A couple is looking at a map

ID: 1307
Premise: A cardboard box is being touched by a man in a black hat
Hypothesis: A man in a black hat is touching a cardboard box

ID: 1311
Premise: A large white dog is jumping up in the snow
Hypothesis: A large white dog is jumping in the air over a snowy area

ID: 1315
Premise: A veteran is showing different things from a war to some people
Hypothesis: Different things from a war are being shown to some people by a veteran

ID: 1333
Premise: A woman is wearing paint and costume pieces and is riding a bike on a empty street
Hypothesis: A girl in a strange outfit is riding the bike

ID: 1335
Premise: A girl in a band is playing the flute
Hypothesis: A girl in a band is playing an instrument

ID: 1342
Premise: A black dog and a yellow dog are playing with each other
Hypothesis: Two dogs are playing with each other

ID: 1344
Premise: Two girl with dogs are walking on a forest path
Hypothesis: Two dogs and two people are walking in the woods

ID: 1353
Premise: Four people are walking along a city sidewalk and the one in the green hat is talking on a cell phone
Hypothesis: A group of people is walking down the street and a person in a hat is on the phone

ID: 1363
Premise: A dog is in the sand that is blowing in the wind
Hypothesis: A dog is in a sandy area with the sand that is being stirred up into the air and several plants are in the background

ID: 1365
Premise: A woman wearing a blue shirt and high heels is standing on the sidewalk next to a man
Hypothesis: A man and a woman are standing on the curb

ID: 1370
Premise: A black dog and a tan dog are fighting
Hypothesis: Two dogs are fighting

ID: 1371
Premise: A black dog and a white dog are wrestling on the ground
Hypothesis: Two dogs are fighting

ID: 1380
Premise: Tambourines are being played by a group of children
Hypothesis: A group of children is playing tambourines

ID: 1403
Premise: A black and white dog with a large branch is running in the grass
Hypothesis: A black and white dog is carrying a huge stick on the green grass

ID: 1409
Premise: A woman is wearing ear protection and is firing a gun at an outdoor shooting range
Hypothesis: A woman is shooting at target practice
